{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045754",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072553?place[place_type]=GID&place[gid]=1072553&place[latitude]=37.9699202384&place[longitude]=127.4266540305&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 잣나무산장펜션"
    },
    "text": "加平明知渓谷上流と康氏峰の中間に位置するペンションであるチョウセンゴヨウ山荘は、自然の美しさを楽しむのに最適です。 前には澄んだ渓谷、後ろには美しい山が広がっており、宿泊客は鳥の鳴き声、水の音、風の音で癒されます。 入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。 追加人数が必要な場合は、予約前にペンションまでご連絡ください。 追加費用が発生することがありますので、ご注意ください。 ペットと一緒に訪問したい場合は、ペンションへの入室可否を確認する必要があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、ご注意ください。 施設物を毀損したり紛失した場合は責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことができます。 客室内では魚や肉を焼いたり、個人的な炊事道具はご利用いただけません。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の宿泊客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがありますので、ご注意が必要です。 期間未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあり、再予約が可能です。 IPTVとWiFiを提供しており、客室でインターネットを自由に利用できます。 バーベキュー場を利用したい場合、追加料金が発生することがあり、駐車も可能です。 それぞれ4人と6人が宿泊できるアヤメ、チョウセンゴヨウ、タチアオイという3種類の客室をご提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "チョウセンゴヨウ山荘は、平明知渓谷上流と康氏峰の中間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の申し込みはどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、予約前にペンションまでご連絡ください。追加費用が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に訪問したい場合は、ペンションへの入室可否を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "施設物を壊したり紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "施設物を毀損したり紛失した場合は責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼いたり、個人的な炊事道具はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の宿泊客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生する可能性があるのですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがありますので、ご注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "期間未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあり、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを提供しており、客室でインターネットを自由に利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用したい場合、料金は発生しますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用したい場合、追加料金が発生することがあり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "アヤメ、チョウセンゴヨウ、タチアオイという3種類の客室をご提供します。それぞれ4人と6人が宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 613
    }
}